變形金剛都算本世紀最爛尾既電影

變形金剛都算本世紀最爛尾既電影

最好睇都係第一集，到第三、第四集，啲劇情開始格硬黎，第四集直頭悶撚到訓著

外星生命體抄地球氣車外形

基本2-5集都係番炒返第一集條方同一條橋，都係炸勁Ｄ加條女sexy走來走去，其實marvel片都係咁同橋同方，但marvel片唔同係有不同英雄主角人物有新鮮感，但變形金剛就來來去去都係呵柏文同大黃膠，所以咪睇到悶到爛囉

第一,二集好睇

打後個d可以全部skip

唔係Megan Fox,套戲有鳩人睇咩

好心唔好再拍落去，送飛都唔想入場睇

同生化危機比，邊套垃圾啲

兩者相比, 我寧可睇生化多D

外星人係到打架個主角同條女係旁離走黎走去做乜春

成套野sell車姐

Chevy好人

Dodge ford壞人

Camero都係呢部戲所以銷售量開始追到mustang

其實狂野時速系列都差唔多
除左特技基本上集集一樣

呢套又係垃圾

之後奶共奶到咁
依啲咁既撚屎戲搵鬼睇

掩人耳目？